[突發] 陳浩天機場出境過關時被扣留!!!

Chan Ho Tin:
我現時係香港機場出境過關時被扣留，初步被告知 #香港警察 提出扣留，但仲有任何人同我講係咩事。

憑乜乜

黑警死全家

憑乜

香港公民出入自由被剝削

重要搞著個連開外國勢力既堡主

限制出入境自由？

如果保釋條件容許出境，黑警憑咩？

On9?

死黑警 想點撚樣

佢係直情冇被起訴啊

即係白色恐怖

第三十一條
香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

根據基本法，警察根據邊條法例阻止佢離開香港？

佢直頭無落CHARGE就放左
淨係叫佢去報到

唔拉但又唔比人出

FORWARD去外國

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

上次火炭單嘢全部人冇告到，又冇扣passport，憑咩唔畀人出境

除非拘捕佢，唔係黑警無可能可以阻佢出境

仆街魔警

推

痴線，完全變成大陸咁樣

堡主成日被針對

拘捕唔洗講理由?

佢地冇權咁做喎

又係班死仆街

明明乜都無做過

扣留都唔係白色恐怖
直頭係濫權、越權 做埋法庭果份

【國際路線】全世界印依款標語

黑警成日想搵大台去拉

屌，又係高調拉低調放
咁有無得去法庭禁制黑警禁制出境？

聲明黨都捉

fuck!!!!

佢已經有3年無咩做過野, 都比人針

所以真係唔好有大台, 仆硬街

佢去邊

d級公民？

又送子彈比美國
淨係夠膽搞鳩香港同台灣人，幾時可以扣留個美國人比大家睇下

本身想拋下書包搵條31條出黎J
點知睇多兩睇上下都已經全部犯晒 法治?按基本法辦事? 我屌你老母啦

第二十五條
香港居民在法律面前一律平等。

第二十六條
香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

第二十九條
香港居民的住宅和其他房屋不受侵犯。禁止任意或非法搜查、侵入居民的住宅和其他房屋。

第三十條
香港居民的通訊自由和通訊秘密受法律的保護。除因公共安全和追查刑事犯罪的需要，由有關機關依照法律程序對通訊進行檢查外，任何部門或個人不得以任何理由侵犯居民的通訊自由和通訊秘密。

第三十一條
香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

第三十二條
香港居民有信仰的自由。
香港居民有宗教信仰的自由，有公開傳教和舉行、參加宗教活動的自由。

on9,都已經無charge，仲扣留乜鳩?

拘乜撚野留?
都冇上過庭
做緊乜撚野呀香港垃圾?

港獨

製造白色恐怖

擺上 tweeter tag Pelosi

push

軍政府話咩就咩

陳浩天可以離開香港咩？

呢啲真係破壞法治又唔講 淨係識屈落示威者身上

721

人身保護令啦

831遊行
831死線

已經同大陸一鳩樣

唔走又唔得，走又唔得，想點呀

黑警，一世都唔會原諒

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

cls，警犬有撚權咁樣唔比人出境

明明咁耐以來最冇撚用就係陳浩天
但成日搵佢祭旗

軍政府大撚晒呀？

都冇限制出境 做咩要扣留

又做乜撚?????

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

即係依家正式拉人起訴
如果唔係48個鐘之後都係要放人

痴撚線

佢有D似當件既老戴
成日想有人拉到佢, 但拉拉下又拉唔到

on9 軍政府?

出入境自由都無

佢犯左乜事
火炭個間直頭無唔比佢出境

推上國際,等外國發旅遊警示.

唔比人出境
twitter推比全世界知

可以任意阻止人出境

呢單都入唔到

cls

全部比政府痛黑警破曬喇
覺得下次民間記招或者法律界開記招可以用 誰毀法治 為主題
爆撚曬堆基本法條文出嚟再逐一指出究竟邊個毀緊法治

信用評級

天哥表示已成習慣

天哥

又幫遊行吹雞

可以限制入境
但限制出境

要即刻落charge.

估計之後開始唔比人出境

次次堡主做第1個

Cls

d黑警究竟知唔知醜呀
法例警例全部唔跟
串過馬撚覺得自己大晒

司法、執法不公

嚴重損害法治

我地係捍衛法治

痴線

8條全部破哂

告警察啦軍政府

果陣冇告=/=而家唔告得
即係一日唔離開香港一日都唔搞9你

班黑警想拉人但又搵唔到把柄
肉酸到

宣告中英聯合聲明無效

咁點解唔一早告

佢班撚樣擺明就係搞左獨派先

唔比出境 好快凍結埋資產

搵個律師屌鳩班狗啦

堡主

好撚慘比人屈大台

祭旗界KOL

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

方唔係仲諗住搵個大台出尼
搞9佢當解決問題咩

我鳩估
覺得留港冇太大威脅
或者之後又可以搵多幾單黎屈9佢(無限做新聞)
但一離港可能會同外媒不斷做訪問or宣傳咪唔比佢走

高估左佢，你而家咁搞佢仲大迴響

Chan Ho Tin
剛剛 ·
差佬話我涉及一單o記嘅case，即將被捕。

屌你老母乜撚自由都冇！？

同埋驚佢走去另一國家申請政治庇護

又玩咩

1人政黨
好撚慘

擺明玩野48個鐘

上咗外國記者會之後 中共應該當咗佢係港獨領袖

咪咁
佢之前有做國外聯繫

仲有個肥仔架
之後同左關SIR個黨合流左
火炭一齊比人捉

又塔鳩人48個鐘，我屌你老母啦死黑狗，又濫捕

佢有做野, 開頭D 立論同口才都唔錯,
都爭取唔到民意
高連登咁前都唔多支持姐
DQ 果期已經係全盛

黑暗到咁 .... 香港仲可以點生存 ....

起碼佢做嘅野多過大部份人

既冇號召力
又啟蒙唔到人
帶唔起抗爭
又賣唔到港
處處不是人
真係冇用喎

依家有videoconferencing

CLS
又老屈

用聲明掉人？？？

公安濫捕有幾奇，慢慢就習慣架啦

點同
個人一日在香港幾時都可以監控住/take control

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

告啱到你都玩9你，等你上唔到機

即將被捕

呢個方向唔錯
又要請IT9律師巴打幫幫手

認真搵個律師屌屌佢
又唔係有warrant
早唔拉遲唔拉
擺明係阻人出境

天哥好慘

成日俾狗撚

就當真係涉及
但佢日日食飯痾屎訓覺返工
黑警都知佢響邊
但又唔捉
人地一出境先話將會拘捕
痴撚線

幫幫手 推

唔夠證據控告，但又限制出入境自由，港共軍治政府

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

瘋狗又發狗癲

人權呢

亂咁嚟

。

PUSH

明報專訊】警方上周四到火炭一工廈調查，先後拘捕最少8人，涉嫌藏有攻擊性武器等，其中一人是已取締的香港民族黨的召集人陳浩天。陳浩天表示，被扣留約43小時後獲准以1000元保釋，下月需回警署報到，暫未被起訴。他又稱，被警方押送至寓所搜查時，從搜查令中得悉涉嫌罪名更改為「藏有工具作非法用途」

上面係8月10號既新聞

可能因為佢9月要報到 所以呢一刻唔比佢出境？

利申：唔清楚保釋程序 大家一齊研究下

唔可以慣

痴線架？

可以無視法例？

點解班垃圾可以不例咁破壞法治？

睇佢最新fb status

經過呢幾次我真係好同情佢
好似無啦啦乜嘢都入佢數咁

班警犬就係想咁

完全唔洗跟程序

咁仲成世界?

次次唔想邊個出境，就是但話涉及乜乜，之後上唔到機又無證據charge

痴線 如果買左機票 , 畀人扣查 , miss 左班飛機
最後放返

係咪無得追返機票錢 ?

擺明無啦，佢老味次次都出呢招仲成世界，堡主用呢次開記者會搞大佢啦

黑警

原來搞港獨可以被扣留

又扣？

扣完又放，放完又扣

捉佢咪又係想spin去港獨

全盛時期既陳浩天可以俾人拉幾多次？

永遠即將

8.31 民陣遊行
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

軍政府話ok就ok

唔好再講
一陣又有人屌佢冇做野

係拉完幾多次都冇落charge個下犀利

乜料呀

dllm 出境都可以扣留？

Twitter

係咪戇鳩架

扣留再諗藉口拘捕，告唔入都玩到人

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

做咩 憑咩扣留佢？？？？？on9？？？？？？

仲衰撚過大佬
多謝班黑警

亂𨳊咁拉

俾人拉 咪佢嘅用處

拉佢返大陸啦
麻撚煩條友

好似係拉左然後先落佢傷人

緊急法？
義士們快d去外國進修讀書
去到先搵學校都可以

tweet

其實針對佢做乜

係咪因為叫人襟錢

非法禁錮添啦

明明依加連聲明都無出
中共真係好驚香港獨立

痴撚線 有大台真係慘過食屎 好彩無

推到上熱門

係咪即係差佬會係機場離境大堂camp人

有冇人去twitter講？留link我跟機rt
我英文唔好

一直都係咁嘅手段

佢帶起左港獨思想囉
冇佢既話到而家應該都冇人會講香港獨立

Cls 人身保護令呢

又係天哥，到底佢做過咩

咁最威個期做聲明黨係幾型

機場見到有人被警察落孖葉拉走左，原來就係佢

人地係暴政，唔好傻去問人理由